想搵個有少少料嘅老師學打鼓應該搵邊個

本身自己有玩過步操樂團
所以都有少少打鼓底
本身朋友有介紹老師比我
咁佢唔係冇料嘅
價錢都合理
但又係牛頭角咁Q遠
自己又住元朗
我怕抽時間去學真係會唔方便
一來一回都最少3個鐘

有冇邊個教得好可以推介下

想知+1